{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 꿈꾸는노마드 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "私のチェックイン及びチェックアウト時間は午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、追加人数がいる場合は予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合には宿泊施設での入室をお断りする場合がありますし、予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を正確に遵守していただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では直火方式で魚や肉を焼くことは不可能で、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ご予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場も利用可能です。 バーベキューの利用には追加料金が適用され、駐車場も利用できます。 周辺には渓谷があり、散歩や登山を楽しむことができますし、車で10分の距離には海水浴場もあります。 ペンション周辺にはイーマートがあり、中文観光団地、天地淵滝、セヨン橋など代表的な観光地図の近くに位置しています。 ペンション内には浄水器と簡易キッチンがあり、清潔にも気を遣って心配しなくても大丈夫です。 公共交通機関を利用してもツアーできる市外バスターミナルも隣接しており、ナビゲーションを利用するとペンションの正確な位置を見つけることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めペンションにご連絡ください。追加人数は別途費用が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には宿泊施設での入室をお断りする場合がありますし、予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及び退室時間を遵守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に遵守していただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなことが禁止されていますか？",
            "answer": "客室では直火方式で魚や肉を焼くことは不可能で、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は何ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷があり、散歩や登山を楽しむことができますし、車で10分の距離には海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "近くにある代表的な観光地はどこですか？",
            "answer": "ペンション周辺にはイーマートがあり、中文観光団地、天地淵滝、セヨン橋など代表的な観光地図の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ペンション内には浄水器と簡易キッチンがあり、清潔にも気を遣って心配しなくても大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、最寄りのバスターミナルはどこですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用してもツアーできる市外バスターミナルも隣接しており、ナビゲーションを利用するとペンションの正確な位置を見つけることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 623
    }
}